787利標正式收皮了！！

被大戶洗倉 大股東置之不理

玩死人啦。圖表直情free fall不見底 又無足夠北水，大股東馮氏同鬼佬又唔做野。散戶日日比美國佬玩死

不如私有化啦，1蚊都好啦 好過比人不斷向下炒

陳承龍力推

其實你係咪打手嚟架

點解你好似買隻隻都奶野咁

那個契第，推什麼衰什麼

其實無，之前750無耐性早放，然後眼白白睇住回升到買入價以上!

百屌成材，我用心良苦

之前6182又係，無耐性，放，然後又回升到買入價以上

不嬲垃圾管理層
我都講概念既野
不如業績啦
見你好似打手
屌都廢乾

事

呢個推新手去死既短命種黎

雪球同東方財富網更加多打手，超過一般人都是打手。

之前上年10月、11月，起碼5、6個財演推過787。11月大跌之後無一人蒲頭。

雪球同東方財富網更加多打手，超過一半人都是打手。

你用d標點 好鬼似
誤會哂

我衹是希望吸引大家注意此優質股。支持一下，幫忙護盤。高盛今日亦加入沽貨，聽日可能會壓到0.5

咁要走係咪依家走？

你均價幾多?

0.9入

通常按照沈大師理論，財演推過之後，股價肯定下跌，但6個月後就會反彈。

1蚊樓下就等等啦。。。如果非應急錢的話

咁即係如果我唔等錢洗就唔洗走？

係。毫子股係咁。去年3800一樣由1.5慢慢壓到0.7。

之後呢？ 姐係等返佢一年半載啦

你咁講 佢會唔會停牌

之後半年升番1.6。當時跌，好多大行玩野。出報告話0.6，0.7，0.5之類的。

停牌好啊，即代表私有化，收購或入股(京東或騰訊)。

咁我唔會無晒啲錢咩？

唔會。私有化等於大股東作一個價，買你同其他股東手上股份。

鼓勵大家分別於0.5及0.4護盤

以下為大陸人分析:

利标品牌，英文名称Global Brands Group Holding Limited（环球品牌集团控股有限公司），简称GBG，2014年以利丰（HK00494）每1股派送1股形式拆分在美国、欧洲等地的服装品牌经营业务于港交所上市，代码HK00787，利标品牌涉足品牌经营开始于2005年，当时利丰为拓展零售客户的新业务关系而成立授权品牌业务，经过十余年的稳固发展，截至2015年12月31日止，营业额约34亿美元，拥有450余个拥控或者授权品牌，品牌估值约40亿美元，在北美、欧洲、亚洲有50 个办事处及陈列室，雇员3575人，其中设计师为700多人。利标品牌目前在美营业额约占美国服饰市场份额1%（按估算的美国2015年服饰类销售额2800亿美元计算），为美国十大服装类公司之一，其中童装类市场占有率为全美第一，在美国的服饰领域已经具有举足轻重的地位。

坚定看好利标品牌(00787)的十大理由～

一是：锚定美元第一股，美元营收占比为全港股最高，港股通可以无限买入，作为人民币贬值对冲投资标的，物以稀为贵，具有不可复制的价值。

二是：小盘次新股，在港股中，新股上市绝大多少跌掉一半再说(利标现价不到开盘三折)，但其后绽放出绚丽光芒的数不胜数数。

三是：大股东实力雄厚，香港十大富豪，名望很高。百年来一直专注于商业，八十年代后香港地产崛起，几乎没有哪个家族不涉足其中，能守得寂寞的，肯定也有非寻常之毅力，能创立利辰坊进行服装销售的大数据与虚拟现实的研究，其变通与眼光也非一般人所比，其管理层多年一直稳定，方向目的明确，能力不俗。

四是：美元加息，其内在条件为就业率与通胀，两者对服装行业均有益处，何况美国服装行业已经多年波澜不惊，美国服装股股价近年随着美股牛市都大幅上涨。

五是：川普上台，肯定会进行贸易保护主义，美国的纺织业却应该是例外。美国服装95%需要进口，但纺织企业已经不可能再重塑，其国内上一批有熟练纺织经验的人已经是80年代的事情了，目前已经年逾六旬。

六是：布局中国刚刚起步，目前已与阿里和京东频繁接触，双十一庆功晚会利标总裁乐裕民和夫人李纹都应邀出席，就在马云身边，阿里急需品牌合作，改变人们对淘宝假货多的不良印象。中国市场随着中产阶级不断增加，品牌意识也不断增强，发展和想象空间巨大!

七是：股权激励部分尚未买入，打这么低应为买入做准备，按目前的成交量，买完涨幅肯定不小。大股东有随时出手增持约可能，给空头予以致命打击，以彰显大股东实力，也不负广大小股东痴心不改，苦苦追随。

八是：上市以来股东绝大部分深度套牢，跌幅不仅是上市价格的跌幅，甚至包囊了利丰拆分前的跌幅，但从操盘看来，机构投资者以长期投资为主。此股应有长线思维，不准备拿十年的买它没什么意义。

九是：净资产高度折价，0.52元相比2.33元净资产已打二折，且该资产均为从第三方收购所得，含金量高，老千与财务造假大致可以排除。

十是：多地区、多门类，多品牌、多渠道的经营可以降低黑天鹅事件的发生损失，不在一个篮子的鸡蛋更安全。

总之，利标品牌作为由利丰拆分上市的公司，在美国服装、鞋类、配饰等领域占有较高的市场占有率，其管理服装品牌数量繁多，种类多覆盖面广，经营受益于美国核心通胀率持续走高，作为港股中主营收入在美最高的上市公司，并且可以用港股通渠道买入，是大陆高净值投资者美元资产配置的最佳标的之一，该股拆分前后暴跌多年，机构投资者持股较为稳定，大股东及管理层高位屡有增持，仅总裁乐裕民二级市场1.5元以上价格买入数亿股，占百分之五点几。但仍不改股价继续暴跌，目前已经跌至不可思议的0. 52HKD沦为仙股，不到6倍市盈率，低估于全美服装类上市公司平均19.16倍的市盈率，受15年北美异常温暖的冬天影响，公司主营收入略有下滑，但未来成长性仍可值得期待,未来成长空间及题材依然较为突出！因此具有较高的投资价值。作为一个成长性尚未兑现的轻资产公司，目前的市净率0.22倍，作为净资产中占巨大部分的为收购企业的股权价值，具有较好流动性与增值保值性，该股非老千股净资产竟然打如此低的折扣，简直是不可思议，同时我认为他15年后收购支出即将大幅减少，债务压力急剧减轻，资产负债有望得到大幅改善，净利润率有望大为增长，戴维斯双击的威力得以体现，那个时候的股价或许让我们无法仰视，投资就是如此，需要反人性的思维，那些疯狂的暴跌和长期的萎靡中，不知道也孕育了多少牛股，而利标很可能就是。

投资之道在于为人所不能为，忍人所不能忍，才能成人所不能成，人弃我取，人取我予，小盘次新乃永不磨灭之神话，久弱必强乃永不磨灭之信仰，已有的事后必再有,已行的事后必再行。日光之下并无新事！然世间攘攘，皆逐利而往，人皆想不共患难而同富贵，所谓锦上添花，落井下石，所见不鲜，投资亦不如此？然时光荏苒，股市中得富贵者又有几人？此大股东百年坚守商业，吾守十年又何妨？!说不定被人丢弃的稻草，有一天可以换回金元宝呢！大陆和香港以及国外的朋友们，是港股通让我们有缘沟通，误入股市十年是痛苦的十年，在A股被割了十年韭菜，到港股又给跌去一半，但愿利标助我时来运转，明年就是吉祥狗年了，在新春佳节即将到来之际，祝大家大发大旺，事事顺意！幸福安康!

(以上只是从网络得来信息，加上个人分析判断，不构成买卖建议，仅供参考。利标小股东红军大将，2018.01.10于花城)

另外有人認為利標是另一個瑞金

利豐系股票都咁睇好就抵你輸啦

一日未賣，一日未輸

今日升番兩仙...

係時候入未

有閒錢，唔怕坐的話，可以入。

究竟搞乜要俾外資係咁沽？

沽可以震走散戶，然後抄底入，將利潤最大化。

其實有咩咁優質

好多大陸人留意

明白，明天入，大户最好再炒㡳！
大户mon住呢個po啦屌！

之前有老母利豐唔炒、炒787

咁又唔係咁講既 market唔同

787跟本用黎養利豐
494起碼有息收先

恒生用的部分服務來自匯豐，咁唔通恒生養匯豐?

恒生係唔係匯豐分拆出嚟

得罪講句
佢班管理層仲衰過庇護工場

唔係，但兩者公司架構類似。匯豐同恒生都係HSBC Group。利豐同利標都係Fung Group。前年恒生業績好過匯豐但股價受壓，當時一樣有人話恒生養匯豐。

宜家得返5毛 值唔值得買？

唔怕坐就買。升就一定升得翻，就係唔知幾時。

幾時先跌完

怕什麼，沽空機構比你更怕，接近2億股要平倉。拉跌又唔見好多人沽貨離場。

巴士你幾錢買入

0.7以下分段入。

買喇買喇 護盤啊
趕走沽空狗

分段護好。題外話，深港通每日增持幾百萬股，而散戶唔會咁有恆心每日增持，值得留意一下。

第一，股吧打手全部消失了。

第二，股價繼續尋底，邁向0.4。

一定破0.3 等業績後先決定買唔買

破0.3，甚至只破0.4都已經非常吸引。

今日好似有啲錢流入

仲邁向0.4 pb0.2都無

好像開始反手了。

又跌

業績前都唔會反手 放心

咁可以慢慢等。其實無人會急，借錢炒股的除外。

其實咁多股票 夫ching你點解特別鍾意787既，始終好少人會留意呢啲隻細價股，而且仲要浪低於浪，未知幾時會見底，又未知幾時會唔會升翻上。

其二，溤氏兄弟既財技都玩得好叻，同埋品牌價值流於主觀同浮動，亦都會受市埸既潮流轉變影響。

第三，其實賭博性太高，佢主要買既都係人地做唔掂既業務，憑咩佢可以起死回生呢？

傍觀者清，當局者迷，此股只宜小注買，因為無人可以保證係大風大浪既時候佢可以跌到幾低，可能跌破1毫。佢做服裝業品牌，唔好諗住佢可以倍升，穏步增長已經很不錯

天不怕地不怕

股吧大陸打手日日都鼓吹人沽貨離場

終於穿0.4

打算撈底嗎？

愈撈愈有

而家比人用高一倍市價收購都含得

點都會到底的。。。大戶不斷左手交右手，自己成本其實無變，吸到的籌碼又唔多。另一邊沽空又要平倉。

收購無可能用市價計，你可參考利邦的配股價，一定是參考帳面價。

希望係 跟一倍pb都爽

捱到業績返唔返到家鄉

如果你睇去年利邦走勢，其實同現在好似。另外深港通日日有人大手買，由0.7一直買到現在。

清有無keep住溝貨

有

一齊頂住

整個配股比利標歎下就好

今日330沽空盤終於忍不住要平倉了。

望返330同787幅圖都幾似 787快啲爆

有可能同一個沽空莊

今朝會唔會有異動
競價已經有7.5百萬股成交

無咁快。距離公布業績仲有一個多月。但不同平台都有打手話如果回升到0.5就應該放。背後意思你應該清楚

好像開車了。

升啦升啦 唔好比佢停

大戶仲要1.5億股至平到倉，一定會一級一級上，引散戶放。所以應該唔會出現一升升一倍的情況。

睇真其實未開車，仍然震倉中。。。

繼續坐

均價同倉位幾多?

星期二一棍隊上去，以為開車入左

之後真正開車前應該會假隊多幾次，呢隻已經淪為莊家股，任由大戶舞。

唯有坐下

坐到意志開始動搖

0.7

又創新低 俾支陽燭呃左

佢又唔係好似330前排支陽燭咁

動搖的話賣俾我

Ching仲咁有信心

一個橙，左手交右手，不斷重複買賣，本來5蚊，現在得1蚊，你會唔會覺得橙以後只值1蚊?

你睇ccass，大手交易全部都係某幾個券商來回買賣。德銀同美林最明顯。

同個莊鬥耐性

當年839，我2010等到2016私有化。

等六年

自去年開始不斷見到德銀同美林來回大手買賣，但只要證明唔到同名，証監就唔會捉。

盈警

星期一補唔補倉?

等佢跌定先

個人推測如下:

應該有大陸公司希望收購(深港通每日大量買入)，但認為估值太高(因收購價不能偏離資產淨值太多)，因此早已跟馮氏兄弟約定，一方面利標將稍為減值(3-5%，即目前盈警所示的1億美金)，另一方面大陸公司不斷左右手買賣壓低股價，並動用大量打手嚇人出貨(雪球與股吧)，希望盡可能收最多籌碼，減少收購成本。

賣殼？

只是我大膽推測，因為利邦去年情況大致一樣。

果真如此，推測賣殼價為每股1.2到2.0左右，如配股，配股價則為每股2.0以上。莊家於星期一應該會盡量拉跌，嚇人出貨。

Thz 巴打，咁我等佢橫行番先再諗溝 本身入果時諗個價已經殘到盡 低處未算低，好在小注

其實呢的位入都應該無所謂。

划逆水 無運行

今日係咪黎料啦 定又想抽高搵傻散接貨

快雙底了。

大家 終於走得啦
派0.325特別息